林業局最近提出了三十年來第一次商業木材收穫計劃。從芝加哥驅車一天，探索一個完全不同的伊利諾伊州。|卡森·沃恩| 2021年2月12日|華盛頓郵報
現在在美國有一個3D打印的房子出售，它很獨特，因為它是技術從概念轉移到商業的最早例子之一。2021年2月11日奇點中心（Singularity Hub）| Vanessa Bates Ramirez | Zillow上一棟3D打印房屋的價格僅為鄰居的一半
得益於一項新的聯邦計劃，該計劃將疫苗劑量直接運送到某些商業藥店，這一速度可能會加快。華盛頓地區領導人請求聯邦應急管理局幫助為聯邦工作人員接種疫苗|朱莉·扎茲默、雷切爾·查森、麗貝卡·譚| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
2020年10月，印度廣告標準委員會（Advertising Standard Council of India）認為WhiteHat Jr的一些商業廣告具有“誤導性”，要求將其刪除。印度最具爭議的ed科技企業家下一次會採取什麼不同的做法？阿納亞·巴塔查亞（Ananya Bhattacharya）2021年2月10日
他們看到了互聯網的巨大商業潛力，他們希望確保互聯網不會受到大量訴訟和監管的拖累。26個單詞創造了互聯網。要怎樣才能挽救它|斯蒂芬·恩格爾伯格| 2021年2月9日|出版
在一個每天運行68000次航班的系統中，2014年在定期商業航空航班上沒有死亡。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
現在的天氣不應該導致商業客機墜毀。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
另外還有30000名乘客通過其他航線抵達歐洲，包括商業航班和危險的陸路通道。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
你是否看到學術出版社對歷史學家施加了更多的商業壓力，要求他們把它性感化一點？感謝國會，而不是LBJ《偉大社會》|朱利安·澤利澤，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野獸報
無論是高端時尚，還是Target的快速商業時尚，都應該與渴望有關。《Vogue》的一個封面並不能解決時尚界的重大種族問題| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
相當一部分的工商新聞現在都被寫到了結尾。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
在所有這些之後，菸葉可能被留作商業出口。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
比南多的城市和商業郊區，儘管貿易幾乎處於停滯狀態，但仍保持著一貫的面貌。菲律賓群島|約翰·福爾曼
“商業儲戶”擁有的錢，我們稱之為“錢櫃錢”，其餘為“零用錢”。《貨幣與銀行讀物》切斯特·阿瑟·菲利普斯
如今迎接成功的巨大商業溢價究竟是利是弊值得懷疑。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克